教大 運動科學

想問下教大個運動科學自資課程係咪摺左 㩒佢個page無左 本身仲諗住報

冇喇 今年year3最後一屆喇

點解冇啦啦摺?

仲諗住有得讀下 sport science cu 又唔夠分入

開新科